如果區議會攪命名「葛佩帆博士紀念公廁」你地點睇

我覺得民建聯既朋友急市民所急
公廁呢個可以幫助市民解決三急既地方好配合佢地既形象
為左表揚佢地既豐功偉績，同佢地個名命名部份社區設施係咪好應該先

好人好事要表揚
唔好幫佢地出名

葛佩帆巴基斯坦博士紀念公廁

支持

直接改哂公廁兩個字做葛佩帆 IS OK

雪廠街葛佩帆
蘭桂坊葛佩帆
皇后大道中葛佩帆

不如狗公廁改名做香港警務處公廁算啦

紀念佢個博士學位？

一個藍絲專用嘅公廁...

ok支持

係連登講搞下笑就得
真係做就盞變小學雞

狗廁所

去湯家驊個葛珮帆

劉江華垃圾站

人有三急起上嚟講「葛佩帆博士紀念公廁」嫌太長…

廢老入去痾屎送米

搵唔到葛佩帆呀！！

切合事實嘅陳述

習近平兒童遊樂場

改名: 警犬公廁

極支持

佢都未死點記諗？

g chi

佢都做到公廁

肉便器

即係個公廁假嘅?

林奠殯儀館👍🏻

人都未死點紀念

容海恩西區海底隧道

得閒派膠唔得閒用腦
死左咪得囉

諗到個好岩命名紀念花園
我人比較厚道就唔講名喇
推動環保，綠色殯葬佢實支持
又可以慳返山墳錢

一齊去葛佩帆屙尿啦

再同佢立個銅像響公廁

不用客氣了

英文係咪叫Hawaii Toilet

去葛佩帆咪得囉
同劉江華一樣

將會收到葛佩帆母親公開信

老鳳認同

日日爆

湯家驊街

仲要幫彥霖媽媽整個紀念公園⋯

又出公開信

蔣麗芸衛生防護中心

香港警務處認同

對住佢個閪疴尿

你都要人地同意先得㗎

公廁？
好撚核突唔撚想去囉
所有垃圾站都用嚟紀念班少數派議員算啦
每區一個垃圾

區會唔係比大家玩膠嘅地方

未死都可以紀念
唔通李家誠醫學院，誠哥死左咩

去公廁放狗

我地有齊佢地所有人老母嘅公開信表示支持

葛佩帆老母予以強烈譴責

所以咪係李嘉誠醫學院
唔係李嘉誠紀念醫學院

非常好

係就民建聯紀念公廁

使唔使加「已故」兩個字？

葛廁

i like this

前面加肉便

劉江華=垃圾桶
葛珮帆=公廁

到佢出聲時整封葛佩帆博士2號出既信話好鍾意以個安排全港18區每區都整返357個

有諗頭喎

佢丁左就要加紀念

處長認同

咁首先要佢死咗先有得紀念喎

惠珠認同

gd

屎塔好d

葛佩帆就係公廁
公廁就係葛佩帆

葛佩帆博士臭閪紀念公廁

ok

唔想"上"喎

重覆左，劉江華站，就咁。

我唔鍾意去葛珮帆，太臭，好多人亂噴

走！咱們去葛佩帆裡拉屎

pish

其實QE响hku讀嘅master, 係唔係以佢嘅"不受認可"學位作為申請條件之一? 如果係嘅話，法律上佢分分鐘只係得返中學學歷

公廁

大欖隧道轉車站公廁

support

幫推
(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

一陣葛老太出公開信反對

蔣麗芸清蒸中心，收集舊口罩清蒸再派市民，還罩於民

但葛老太唔出席

日日都上幾次葛佩帆

推

支持，可以比佢夢想成真，佢本身點都做唔到公廁

葛佩帆賈博士紀念公廁

葛佩帆公廁

咁會唔會簡單啲

葛佩帆紀念垃圾站好 d
博咩士? 佢真係拿張證書出來先好講啦

邊個咁識食

Ho e yuen run lin park

唔知支唔支持好我知大家係想笑鳩佢公廁

但我覺得條八婆會諗係香港市民表揚佢，姐係乜乜陳小明紀念中學，乜乜陳一心體育館果種

上面班友仔咩事

屌你識玩

呢個應該係狗廁所喎

日日去公園啊💩跟住唔沖走人

葛佩帆博士紀念狗公廁

係咪有d狗公廁 用佢名啦

😂

依家動議定差唔多㗎啦

識玩

不反對

金拱門認同

正呀喂，但唔會入依個公廁，好撚臭

割博士：我比較低調，連張cert都低調到空白埋

一於咁話

未死用唔用得"紀念"?

就咁叫葛佩帆巴基...坦博士公廁算啦
隨動議附上葛巴基...坦博士公開信一封(無簽名)

入便有個葛佩帆博士尿兜。

「葛佩帆反對命名陳彥琳紀念公園」

唔係夏威夷咩

一枝噴漆可以做到既嘢其實唔使區議員做

全力支持

Push

但我唔撚想射佢

葛佩帆假博士紀念公廁

要咁樣流傳後世，將來啲人先知係咩一回事

老實啲講我覺得嘅話深水埗鴨寮街公廁直頭應該改名做深水埗鴨寮街鄭泳舜紀念公廁喇， 再唔係改名做深水埗鴨寮街鄭錦鐘鄭泳舜父子紀念公厠都得㗎

葛佩帆夏威夷大學（己結業）博士紀念公廁

香港警務處葛珮帆

蔣麗芸翻蒸口罩紀念公廁

吹咩

g持

on9做乜要幫佢留名

on99幫對手

G持

咁益佢？

老衲式留言

野雞何妖已完博屎公廁

劉業添 : 人終須一死
改定差唔多啦

👍

佢梗係留俾紀念花園啦

習近平新時代中國特色社會主義公廁

葛佩帆浩園

葛包皮便肉紀念公廁

越快越好，我好急

無錯

但我支持我地以後用葛珮帆取代公廁既稱呼